［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 203

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

我啱啱先上翻水

想睡

唉

抱着你睡

過來

留名

禾巧驚

講嚟聽下？

嚟緊啦

黎左冇得走

但願我亦了解我也能知

講咗成晚嘢好攰

冇諗住走

典算

好 等你了

傾電話？

個心要跳出黎啦

到了
Back hug住你

我都唔知搞咩

你都唔嚟

驚咩

無聊留名

好 你用啲火柴煮嘢比我食

驚柒

唔洗驚啦

舊同學聚會

仆街 唔撚記得聽朝super bowl

無啊

你點

你好好攬
攬實咗你可以瞓啦！早抖

慢慢講？
有冇咩想同我分享/同你分擔下
開心唔開心都可以

易容

不是說心情不好麼

嘩一嚟就打我
狠毒

有d想睇貓頭鷹tim

你可以易
咁我點
你係早出定遲出嗰批
同埋其實係日頭定夜晚

都要搞架

還好嗎

搞手好辛苦 冇人覆

我上晝應該有啲嘢搞
我唔知
我幫你易

呢排無3 4點都唔想瞓

好多野諗？

好lost

仲算有人到嘅有男有女

對 然後到瞓著就係咁發夢

大成功啦

做咩自爆

我嘅分身

事話聽朝會知

咁一陣再打

波波球
搞到我好好奇 救命

突然間？定有啲咩發生咗

訓醒就知架啦呢d

都係狠毒

到時未醒就好笑

呢個好恐怖

好得意

有啲恐怖

緣份黎

出嚟啦 ！

好得意喎

我會的

好正 好鐘意睇佢地轉頭

Good

返到屋企！

要730起身 屌 早知早瞓

多人聚會真係唔好啦
5已經極限了

晚安

我成日都唔知去唔去就 隨緣睇幾點起身

倉鴞唔知點解好中意

瞓啦早抖~

好想摸小動物

我都會的有時

張gif好不安

倉鼠天笠鼠刺蝟

對

之前有野做就冇得用呢招了

佢個樣本身都好不安

真心恐怖

真心驚

眼瞓了

如果係房訓訓下醒左見到佢轉頭真係嚇死

再見

貓頭鷹夜行
你俾佢嚇硬

我loop咗好多次

倉鼠 好掛住倉鼠

唔好比我見到佢就好了

早抖

望得多 真人越望越似

睇嚟你有養過

心都寒埋

第時你女朋友好鍾意養
你就死緊了

所以要攬住型南訓

成日覺得好神奇可以轉到咁樣

團仔冇得做心事女朋友了

係 好正

肉球！！

你跟住轉

咁做男朋友

我會死！

原來我先係你後宮

佢消失咗了
而家自己一個瞓

以前電視機收得唔好 畫面會震
你個頭跟住個幅度震就唔覺畫面震

係 要抽牌選妃

走寶

個手機轉咪得囉 傻

今晚翻邊個牌子呀

驚你聽日見完型南 要出軌了

牛龜電視機 收天線

我好霸道的 只可以得我一個的

我哋冇代溝

一點就明 大家都是叔叔

我唔是叔叔

美男子

好深奧

join！！！！！！！！！！

咁就永遠正面？

今晚自己瞓

係

我都想係

你lur地先

想聽你講野

冇問題 開正我果範

扮後生

好慘

我要貓貓呀

你可以開始你嘅表演

@alli
Lur地先祖

選我唔中

青春真可愛青春

Call me

點解

咁私人既野 唔公開做 番寢室先啦

唔想要你

請開始你嘅表演

好 我準備好了

點解喎

唔傾電話的....

冇你份呀人哋自己一個

我先青春活力無極限

空虛寂寞冷

貓狗會大戰

我係會撒嬌型的傻子黎

點解你地唔係貓貓

想見我咪講

唔會的

好多嘢諗訓唔著

慘...點解成日被嫌棄
心事也很不錯的

你會唔會識自己不斷講野的

攬返

青春無限

走寶了

聽日要早起身仲瞓唔瞓好

比埋火柴你

事寶

[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

做咩要早

咁咪好可愛囉

瞓乜嘢

唔識
俾個topic嚟我可以講下
講講下可能冇貨/你嫌悶

想join

乜性格都有d啦

瞓覺

幫我撻著埋先
撻著埋我都ok

正喎

Sleep is for the

如果我地電話到傾耐d 熟d 我先識講野的
如果唔係 我真人唔識講野的...

工作麼

睇嚟我哋可以享受沉默的美學

多重人格

夠瞓先會變大隻的

假

我唔敢1對1
所以要搵多個或兩個會講野既人陪你講先得

要養雲嫂了

痴線佬來的

我同你點同

好在我都唔正常

點知其實你係去排口罩

我都要排

不得了

我真毒唔出聲的

團團咁靚唔可以中招的

屈臣氏係咪出網上賣

同你熟嘛

好似勁快就賣晒

未出吧 我都唔知

差啲唔記得打你

早一兩日出左了

唔夠用啦

慘 我乜都唔知on99咁

好似轉網上賣

街都唔洗出了

要幫團團搵了

巧傻

睇黎後宮有咩著數-獲發口罩一盒

所以咪宅在家中

靚宅女

做左我後宮了

Strong

個人發霉了

古有手持午餐肉 可以屌女
今有手持口罩 換女女上門

兩條仔都怕醜

上網訂又怕CUT單

生菇 自給自足

落club大叫
我有口罩！！！！！！！

有事嫂了

拗手瓜

支持！

咩菇
幾錢一磅
定用斤計

都怕的

沖涼！

所以唔戴了

永動機

糯米菇 有團子🍡味
一粒粒計

發達了

齊齊攬炒 準備死了

要開大食會慶祝了

無限粟米湯

招已中 理撚得你

心事肉切片

唔捨得畀你痛的

今晚好想飲忌廉粟米湯的說

當幫我減肥

都唔肥 得肌肉 唔畀減肌的

今日懶了

買嚟飲

都唔平老實說
我用係自己到好慳家

唔懶得的

真 唔捨得用錢係自己到

過左十二點都未開始就唔想郁了

用係另一半就幾多都冇所謂

過左幾多點都要做的

心口痛 諗落啲病徵真係中晒

試瞓

可惜宜家廢青 人又冇錢又冇ff就識

去照肺未

幻想好啊 唔洗用錢

我呢種 做少日冇咩所謂啦 唔覺的

就快玩二次元app黎拍拖

我都想玩

比毒毒玩的 唔岩你

我咪毒毒

你揀咩類型的美男子

邊有男仔唔想食處 竟然叫我自己搞掂先

先苦後甜

我想玩媾女驚

冇左就冇左 冇得佢介意

要女的

係咪渣男先會唔想食你個處 唔想負責 又想屌你 就話自己用玩具搞掂先

Yes 媾仔無興趣
女女啲互動正啲

咁又唔是既

唔係 只係你吸引唔到佢想制服你

要識d女仔型既男仔

現實理想形 唔會屬於我的

理想型係點架？

我又返嚟喇 完全瞓唔到

早抖喇大家

我接收你 pmed

我要團子
一粒就夠

Dont sleep

生若無苦楚，去有何安樂。

開始想瞓 睇嘢對焦唔到

早抖願願妹

你咁叫我
你是誰！！！！

合埋眼啦唔好覆我
我都唔覆你了

俾我覆埋呢句 早抖願願

唔發覺用左第個ac

原來係你

真係訓喇聽日要十點起

諗左好耐邊個黎

太耐冇入嚟
唔識你了
新人拜拜

見到佢咁嗌嚇親
然後望下id

姐係邊個

會嗌我願願妹有邊個
死都唔肯嗌我願姐嗰個

零印象

前日打左20圈麻雀
聽日要去長洲
但我仲未訓得著

去長洲做愛？

做愛洗唔洗去長洲

雪雪咁快就唔記得我

正！

要，酒店可能有武漢肺炎

唔支持咁樣的

今晚先同雲仔講起唔見左桃仔

我到而家都訓唔著，點算

呢兩日麻雀馬拉松由晏晝兩點打到朝早六點

變人乾了

七點會訓到

我唔理解 但我冇權judge佢

真·慢慢變得乾燥

聽朝有野做，驚起唔到身
所以唔訓lu

最怕一陣又忘記之前果個 玩死宜家呢個

我有心事，所以訓唔著

敷媽屎

唔好暈低就好了

希望啦，我好少通宵

咦仲以為你瞓咗
我以為我估錯人咁柒添

講出嚟同你分擔下？

唔好咁講我啱啱返嚟！

陪我9up啦

我都就快瞓
Active咗成晚要Cool down返個人

cda🤤🤤🤤

有啲野未做完
之前報名申請野報錯左，想打返電話轉返
而家個個因為武漢肺炎唔洗返工
我擔心過左時間改

一有野未做完就訓唔到

e cat lor

我巴打黎

扮what -.-

定啲嚟啦
如果係大公司，因為冇人返工唔會計你遲交的！

🚬🚬🚬🚬

我藍色字

女仔對你做乜會有心動既感覺

你去吧缺人

真命天子

可以一戰

堅要瞓了
晚安各位

做住sp先lor -.-

原來唔明既真係始終都係唔明
其他人有善心d可能會鬧你想你明
心事就最仆街由得你死算

send request lor

仲唔訓！

Mon緊屈臣氏

諗諗吓其實成件事根本係你問題 我內疚嚟做乜

全因為個dollar sign

人？

Watson mo mask ah ching TT

嬲了？

比家父fake 咩2月3
Diu
Hktv就2月3 少量 不定時

咁多學生係屋企 又多人home office
睇黎係復興online game好時機

貴到on99 Ebay推到成6蚊個普通口罩

由9佢算

中招去狗屋算🚬🚬🚬之後約炒口罩交收先

今朝起身周圍都係狗

變返陌生人真係好難受

早～

笑笑！

你有冇訓覺！

你又唔訓

瞓左一陣

都一段時間冇咁早訓了

難得早起就食早餐

。。。。

你哋練仙

巧肥 不了
沙嗲牛麵 炒蛋多士

想早死生無可戀既人大概是這麼

肚餓

Ummm 睇Netflix

要多士定要脆豬

多士

大塊啲

如果有女朋友煮早餐畀我食就好了

有女朋友就唔會想佢咁早起身為左煮比自己食啦

真 攬住佢唔畀離開張床

訓教樣巧可愛的

幾時都可愛的

巧想睇賴床唔願起身做埋d鳩動作

唔願起身 然後嗲我

即刻攬住佢啜 然後又一齊瞓著了

訓多一陣啦 ～

嗯！！！(挨埋黎 攬住我)

想拍拖了

佢攬個姿勢又搞到我冇得好好咁訓 只好望住佢

一齊ff

我要真實的

攬住佢條腰仔望住佢 望望下畀佢發現左

你冇 我冇 佢冇
三個都冇

清醒啦

你都冇

（你肯定手多多摸佢先搞到佢醒左發現左啦）

摸下頭仔咋

你哋都冇

一齊笑笑笑

未洗頭

整醒左佢 佢要扮嬲了

一齊笑笑笑笑你哋

都要攬住索的

咁要氹返了

真major聞頭

未刷牙唔比錫 唯有咬面仔

頭髮香

輕輕的我來了

一早要沖涼！

都要錫一下的

Halo～燥燥

燥燥

當刷牙

咁要一齊沖了

乾柴咁早起身的

然後就瞓唔著了

不如你兩個role play

唔比痴住沖會好凍的

點play

過多兩個鐘之後就眼訓了

唔畀佢凍親的 我要少少水夠了

你太唔了解我了

有熱水

你點知的 會即刻瞓著的

有熱水都唔得架 花灑向住一個人 另一個凍死

:雲 你好重～ 壓住我呀 (輕輕地挪移
:事事 有冇好D 你頭髮好香～

咁一齊浸浴缸

浴缸

我抱起佢的

攬住沖（話我污糟未搽沐浴露 我就係要你都再污糟番）

Wt....

我知好多野的

用個身幫佢搽

一朝早辣眼

唔係到到都有架嘛

朝著呢個目標買一個

ff下都開心的

個身轉黎轉去

無語

基本啦

第時要有的

咁我就由今日開始了解你啦

加錢改裝就可以了

攬住佢扭

攬住一齊沖咪得囉

join？

我屋企有....不過咁細
要好大好大先裝到二人的

未訓

邊捨得咁快沖完

唔係個個都肯架ching

要努力買大屋了

你咁霸道

冇水

喂吔 好痕啊

唔要床都要有大浴缸 搞掂

唔畀女朋友用處死式的

有時都要互相尊重啦

Ohhh good ar

要幫佢洗乾淨全身的

咁又唔得

唔霸道唔得㗎

：妖 死開啦

啱散
一齊左2個月佢就淡左
連磨合都唔想

你真煩

咁緊係會霸道左先睇下咩反應先

我女朋友唔會咁惡的 淨係會怕醜咁笑

大家唔夾 無辦法

佢可能先enjoy

我不嬲都好高要求的

我要打交的 要大大力的

天然受

麻煩精

唔畀打我的 唔捨得打佢的

吹咩

我做努力的

吹

你唔畀打人的

衰仔

好大風

打一下錫一下

唔打 輪流錫

到頭黎都係得我有心付出
到散左為左cool煲佢先講肯內心既野
仲要我俾幾日時間佢
等佢諗仲要唔要我

一陣要去醫院睇報告

求集氣

你唔怕

輪流唔切了 要忍唔住係咁錫啦

會冇事的
醫院高危地方 要小心

要分手的人 為左分手乜都講得出

我夠重

輕輕鬆鬆

內心野係踩你定讚你 定係覺得唔夾

早呀 瞓多陣先

冇事的！

仲沖緊涼的 就黎巢皮了

早

好耐冇見姐

漫b！！

咁啊 差唔多沖完了

吹唔走

笑笑扮唔到惡架啦

事事

雲雲

漫漫～

佢面對緊既煩惱
佢話之前收埋係唔想俾負我
但佢就會同好多fd傾心事
我就乜都唔知

幸福

Lotion！

沖乾淨就出去了 要快啲拎毛巾唔畀佢凍親的

係的

尋晚發左咩夢

索乾個頭 廢事長頭髮滴水 再抹身

嬲唔到人

唔識的

jaga

唔知點樣開口同你傾

切

要幫佢吹頭的

我激嬲人好叻的

有經驗

切咩

是但一隻

唔可以同一個位吹太耐熱親佢

我唔會的

唔是掛

吹頭是考驗細心耐性溫柔的環節

試下

外國？

切成一塊一塊

要吹到女朋友滿意先停的

會冇心激到的

雲扒？

唔識煮

見到佢要一直舉高手拎風筒就想幫佢吹頭了

番工？訓教？

生食

好攰的

係 係巴士訓 結果掛住吹水

乖乖地坐低等我吹就得了

腥

我都覺 唔忍心的 我吹頭 佢乖乖禁電話就可以了

係囉

我地太吸引

香的

千錯萬錯都係我錯

萬用key

好晦氣 唔講的

佢可以搽住佢d護膚野既

唔准禁 吹水好

唉～

哈

吹吹下會忍唔住錫的

風筒咁嘈 吹唔到水的

一兩次就得

鮮嫩美味

會痴頭髮

喂啊～正經d啦 吹埋先啦 好啦好啦錫一啖喳

關係要對等的

靜靜地坐

笑笑

搽下手姐

呵

失失

錫頭髮咋嘛 吹乾就瘋狂錫了

係塊鏡到望住我

聽住先

一氣呵成

好鍾意佢望住我的

嚇親人

頭髮暖笠笠的 有頭香又有洗頭水香

Ohhhhhh

嚇親？ 唔好要我囉

成個人都好香 要抱返上床瘋狂索了

突然之間係塊鏡見到你 唔會嚇親咩

要咬完先比搽面

又要打了

邊個都可以唔要 唔可以唔要你

成日掛著上床

一齊做攤床師

點會嚇親 都知我係隔離架啦
嚇親仲好

口水怪

以下劇情變為 講故事訓教 完

冇諗過見到你

咩故事

今晚咁聽話既你

要一齊食早餐

朝早了

用唇冇口水咁咬的

咁快食早餐

咳咳咳

笑：我真係唔識

哂9氣

早餐唔朝早食幾時食

笑: 唔夠你識play

睇怕已經係下午茶時段了

又瞓？

都仲未煮

真毒ff下

睇唔出

咁一齊去煮了

一齊訓醒都至早十點 賴下床 hea兩hea 玩兩玩 又唔排除再眼訓 再沖涼 下午茶基本啦 五六點都不為過

毒毒睇甜故就有 好慘的

所以食咩

一齊做廢青了

呢樣真 永遠下午茶配宵夜...永無午餐配晚餐

而家已經係了

有幾甜

食你

一齊胃穿窿做肥仔

奶緣七分甜

緣

係奶綠

你都係300磅？

屌

當心事打錯字 就證明.....

我地兩個唔可以一齊搭

lift

𨋢？個字變左正方形

係 點解的 你巧叻

大家都幸福肥

唔幸福的

做下運動就會有幸福出現了

咁你有未

屌你臭雲丫 被拒絕也是幸福來的

我香的 咁你大把幸福了

從來未試過咁幸福的

咁我唔要幸福了

人一世物一世要試下的

Yeah

我唔知講咩

點會未試過

。。。。。。

真係未

試夠了 唔要了

一啲都唔輕鬆

要訓了

黑警咪係囉

I need me a real girl

冇人

你入到大學拎1.0都得

前提係入到先

支持笑笑

今晚要認真諗下呢個問題

要努力了

叫春了

有得你讀咪算lor

真

冇人理了

幫你射走啲煩惱

又諗起佢了

諗起姐 冇掛住

畀你諗兩秒

叫春

+1 ah

佢溝緊仔

Sitchu759!

佢地約晒出去，得返我地無應約既人圍爐

約乜？

你無出咩ail?

屌，你唔知咩

我派代表代我出席

冇你份呀

佢地好似約12點

你係乜，死出去應約啦

yup

派左ail？

冇拎tg

佢地約出去行ikea，又打邊爐

我都冇

定屌你

ikea 藍ga wor

你用念力啦

+1!!!!

圍爐start
暖過打邊爐

你個tg假奶

神交

佢地成日行

bat soup

願願

武漢全席

佢地撐警㗎

行姐 唔買咪得

你咁少上水

死亡之旅

杯麵？

你扮啦

佢mon post

早晨

你無神

呢度9成藍絲來的

Bat麵

係呀係呀

點解bat man 無WuhanCoronavirus?

你咪藍絲

咁你唔去考黑警，但撐警得唔得

有病毒冇病癥啫

樓主又出埋去

想食

你都出埋去

佢應該係播毒打superman

我攬住左仁仁

成班人出左去仲面對面上連登留言

邊個仁仁咁大犧牲

仁仁你都唔識，好極有限

。。。

+1

咁都唔識

我就唔同 真係冇出

有講咩

起你底啦

I’m looking for a long ride

介紹下

卓悅超級多人排隊
明知自己無得買點解仲要排？
利申：我無排

摺

咪我

尋晚我成晚都冇mon post

等４蒜把laa🤣

一路mon住都唔見

明明你就排緊！

覺得自己個人越黎越扭曲

點解佢可以攬你
公平咩

屋企有7x個口罩，加上少出街應該捱到2個月

仲要摸埋頭

我係屋企打緊機

一個兩日

幫你拗返直

唔想知啊冇我份

me too
買口罩買左161蚊

咁不如唔好戴

你屋企係卓悅？

我用3日

想再摸

我都差唔多
btw我好早已經叫老母買口罩佢係都唔聽，而家後悔無早買口罩

下次約晚飯我可以join

Same

摸囉

明顯唔係啦
只係頭先出街行過卓悅見到啫

人家要翻工

我屋企就由沙士之後都keep住有口罩
所以都唔急
同埋一月頭果時都買左幾盒

今次做咩唔出

男男

我家沙士後得極少量

Same～

阿浮

翻工

有人約咁好